中國外交部： 英國以國家安全為藉口 打壓 華為

英據報尋求日本助建5G 外交部：反對藉國安打壓企業

對於有日本傳媒報道，英國排除華為在5G建設後，尋求日本協助建立5G網絡；在北京，外交部發言人汪文斌回應，反對在沒有任何事實根據和確鑿證據的情況下，違背市場規律和公平競爭原則，排斥特定國家的特定企業，甚至藉口國家安全，不擇手段打壓外國企業，人為阻隔合作。這樣做只會損害自身利益和信譽，阻礙全人類的發展和進步。

2020-07-20 15:58:40 (1)

反對藉國安 打壓社會聲音

中國以國家安全為由
打擊香港人自由

直頭唔比上google fb 又點計

不許別人對中國內部事務說3道4

有埋片段劉曉明都話冇事實根據架啦

中國以國家安全為由打壓香港

精神分裂得好犀利

人地內政關你撚事咩

你國家安全打壓異己就得，人哋國家安全保護自己又唔得

呢頭就話，唔用華為，放棄未來
個頭又話以安全為藉口

咁人地咩事唔用華為呀，媽，好亂呀

點痴線都好
別國內政關你咩事

支國按支法辦事

吹咩 你咬我食呀

口炮部